[艾維]GT Sport BETA(PS4)

艾維與卡苗 - 電玩遊戲直播頻道
AnK Gaming Channel

星期一至五 晚上
星期六日全日

TWITCH TV :
YOUTUBE GAMING :
SKLIVE :
YOUTUBE :
FACEBOOK :

點解我download佢話無法選擇此内容

+1

係store > 遊戲 > 試玩版及測試 果到download

thanks 終於有得玩，不過有排dl

得左，唔該曬巴打